做香港人 拒絕使用中銀行服務

中銀唔死唔得